{
    "header": [
        {
            "Anfangsdatum": "03.09.2020",
            "Enddatum": "09.09.2020",
            "Anfangskilometerstand": "71235",
            "Endkilometerstand": "71237.7",
            "KFZ-Kennzeichen": "WWP399"
        }
    ],
    "rides": [
        {
            "Name": "Bastian Spurzem",
            "Datum": "03.09.2020",
            "Anfangskilometerstand": "5370.0",
            "Endkilometerstand": "5370.3",
            "gefahrene Kilometer": "0.3",
            "Art der Fahrt": "Privat",
            "Zweck der Fahrt": "Privat",
            "Fahrtanfang": "Koblenz-G\u00fcls, Am Zehnthof 11",
            "Fahrtende": "Ransbach-Baumbach, Bergstra\u00dfe 39a",
            "Bestaetigt": "Ja"
        },
        {
            "Name": "Patrick Z\u00f6ller",
            "Datum": "03.09.2020",
            "Anfangskilometerstand": "5370.3",
            "Endkilometerstand": "5370.6",
            "gefahrene Kilometer": "0.3",
            "Art der Fahrt": "Dienstlich",
            "Zweck der Fahrt": "Kundentermin Firma RAC",
            "Fahrtanfang": "Koblenz-G\u00fcls, Am Zehnthof 12",
            "Fahrtende": "Koblenz, Bahnhofplatz 2",
            "Bestaetigt": "Ja"
        },
        {
            "Name": "Max Mustermann",
            "Datum": "04.09.2020",
            "Anfangskilometerstand": "71235",
            "Endkilometerstand": "71236.0",
            "gefahrene Kilometer": "0.7",
            "Art der Fahrt": "Dienstlich",
            "Zweck der Fahrt": "Extra kauen",
            "Fahrtanfang": "Koblenz, Bahnhofplatz 2",
            "Fahrtende": "M\u00fclheim-K\u00e4rlich, Otto-Hahn-Stra\u00dfe 2-6",
            "Bestaetigt": "Ja"
        },
        {
            "Name": "Max Mustermann",
            "Datum": "04.09.2020",
            "Anfangskilometerstand": "71236.0",
            "Endkilometerstand": "71236.3",
            "gefahrene Kilometer": "0.3",
            "Art der Fahrt": "Privat",
            "Zweck der Fahrt": "Privat",
            "Fahrtanfang": "Koblenz, Bahnhofplatz 2",
            "Fahrtende": "Remagen, Joseph-Rovan-Allee 2",
            "Bestaetigt": "Ja"
        },
        {
            "Name": "Max Mustermann",
            "Datum": "04.09.2020",
            "Anfangskilometerstand": "71236.3",
            "Endkilometerstand": "71237.0",
            "gefahrene Kilometer": "0.7",
            "Art der Fahrt": "Dienstlich",
            "Zweck der Fahrt": "Extra kauen",
            "Fahrtanfang": "Koblenz, Konrad-Zuse-Stra\u00dfe 1",
            "Fahrtende": "Koblenz-G\u00fcls, Am Zehnthof 12",
            "Bestaetigt": "Ja"
        },
        {
            "Name": "Max Mustermann Angeh\u00f6rige/r",
            "Datum": "09.09.2020",
            "Anfangskilometerstand": "71237.0",
            "Endkilometerstand": "71237.3",
            "gefahrene Kilometer": "0.3",
            "Art der Fahrt": "Privat",
            "Zweck der Fahrt": "Privat",
            "Fahrtanfang": "M\u00fclheim-K\u00e4rlich, Otto-Hahn-Stra\u00dfe 2-6",
            "Fahrtende": "Koblenz, Konrad-Zuse-Stra\u00dfe 1",
            "Bestaetigt": "Nein"
        },
        {
            "Name": "Max Mustermann",
            "Datum": "09.09.2020",
            "Anfangskilometerstand": "71237.3",
            "Endkilometerstand": "71237.7",
            "gefahrene Kilometer": "0.4",
            "Art der Fahrt": "zur Arbeit",
            "Zweck der Fahrt": "zur Arbeit",
            "Fahrtanfang": "Koblenz-G\u00fcls, Am Zehnthof 12",
            "Fahrtende": "Remagen, Joseph-Rovan-Allee 6",
            "Bestaetigt": "Ja"
        }
    ]
}